日本fit facelift左

hybrid版標配7速雙離合波箱

車頭

有冇turbo

唔覺眼

FL前已經係